[食咗會上電]黑心商人用電池液浸50噸紅毛丹

有線中國組
2 hours ago ·
Follow
3-dots-h
【黑心商人用電池液浸50噸紅毛丹】
【食咗會上電？】

湖南長沙記者揭發有黑心商人在一個倉庫用電池原液、金屬表面處理劑等化工原料，浸泡幾十桶紅毛丹合共50噸，目的是為容易變壞的紅毛丹保鮮。

事件曝光後，工場負責人否認液體是化工原料，聲稱只是保鮮劑，「包裝上寫著不一定是那個東西」。

負責人在被帶走調查的途中逃脫，更襲擊兩名執法人員致重傷，目前仍在追捕中。

邊個話鍾意耐唔耐去支那食好西

優美開始
JR

水？

叫佢即場飲一啖啦

大陸有邊樣食物冇受過元素週期洗禮